馬鞍山開花2.0？

既然行唔到去中大 手足識做

狗屋？

屌佢老母 琴晚無啦啦放tg放得咁開心

車場有幾架籠車 搞到佢地去唔到暴大增援就唔好啦

點解去唔到cu